喉嚨痛既時候鋸扒最好嗌幾多成熟？

今晚有個飯局唔去唔得
但個喉嚨痛到就變聲

3成啦

全生
唔熱氣

Blue rare

Good job

Well done

咪撚玩啦
我冇病冇痛都唔敢嗌三成

咁你食魚扒啦食乜鬼牛

你都on9 豬扒我都食開三成
唔識食嘅人 喺弱智

冇所謂
上碟之後食完啲菜話太飽食唔落塊扒
健康由這裏開始

raw meat

太扮野 不了

全熟
冇細菌

清蒸咪健康D

三成接受唔到 生得濟